一張圖收翻牆大陸喱皮

成日上fb一睇留言就見到大陸仔係度打飛機
話咩城市咩城市經濟追過香港
真心覺得應佢地都曬鳩氣
其實佢地最自豪個兩間清華北大既畢業生人工
連香港最低個間都比唔上
佢地正常大學畢業生人工其實只係3，4000人仔左右
如果香港真係屬於中國
正確既中國大學畢業生人工排行榜應該係咁：
1. 香港大學
2. 香港中文大學
3. 香港教育大學
4. 香港科技大學
5. 香港理工大學
6. 香港城市大學
7. 香港浸會大學
8. 香港嶺南大學
9. 清華大學
10. 北京大學

支那人只要吃習近平的奶便心滿意足
何需高薪厚職呢